有冇人覺得個人唔識轉彎真係好大鑊

會溝唔到女

會撞牆

碌鳩識就得

人地冬天嘅時候扑嘢取暖
我就得番自己一個

碌鳩識轉彎
分手有得「晚」

摱

碌鳩識轉彎
分手有得摱

我識飄移會唔會好大鑊

彎咗就溝仔啦

應該會有好多女
飛甩條女都容易啲

轉彎咪軟皮條

鐵鳩船長

魯芬急轉彎

踏世上 碌鳩總要彎
黑到似碌炭 掂到會變硬
我最硬 乜都插一餐